###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：2019年4月9号史蒂夫·班农先生在“当前危险委员会-中国”活动上发言**


**原视频链接****[https://www.youtube.com/watch?v=fKuFJ62JXSo&feature=youtu.be](https://www.youtube.com/watch?v=fKuFJ62JXSo&amp;feature=youtu.be)**


**中文字幕链接**


**[https://www.youtube.com/watch?v=8WFPh5Igec0](https://www.youtube.com/watch?v=8WFPh5Igec0)**


[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-nZmQ7Y9cLlM/XK-h3u5Z2KI/AAAAAAAABhQ/WPsPf7DVD24RcdKwfx5wOFwD734cAyK3gCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://4.bp.blogspot.com/-nZmQ7Y9cLlM/XK-h3u5Z2KI/AAAAAAAABhQ/WPsPf7DVD24RcdKwfx5wOFwD734cAyK3gCLcBGAs/s1600/111.PNG)

**战友之声翻译组，字幕组**


**弗兰克 加夫内****美当前危机委员会副主席**
说实话，如果没有我们一个成员的领导、启发和鼓励，我们今天不会聚在一起，他的名字家喻户晓、他当时作为战略指导帮助川普赢得大选、对总统政府成员有重大影响、对于我们这些在各个方面接受他的理念、指导和领导，他在加入川普竞选团队前是BREITBART主席，担任过白宫川普总统的首席执行官、战略顾问。当然，我是在说斯蒂夫班农，一个好朋友和非常珍贵的同事，请大家欢迎他给大家做与中国全球战争的总结发言。


**班农先生：**
谢谢你。2016年11月9日凌晨2：30，相关媒体宣布唐纳德川普赢得美国总统大选，这是有原因的，当我加入竞选团队，我想应该是88天之前，川普总统的民调在许多州是8、10、12的2位数字落后的，我告诉他不要担心这些数字，唯一需要关注的是PAT GOODELL的民调，刚刚去世的最伟大的民调专家，他许多年就从事这个事，美国历史上第一次在他的民调结果里显示：美国人民特别是中产阶层的劳动人民有70%相信美国在走向衰败，特别是相信我们的社会精英们不仅仅是对此无动于衷，更是操纵者。


川普革命对此的反应是控制美国精英们的堕落，阻止他们强加给人民无法接受的恶果，无论是南部边境、无论是搬去中国的制造业就业岗位、无论是我们卷入的无休止的国外战场等等，这些是三大主要领域。川普总统关注、扭转局势与希拉里克灵顿这个全球主义精英们的保护神形成鲜明对比。还记得那个大震惊事件吧？安倍首相违反传统突然离开一个召开的会议，安排下周与新当选总统见面，这次见面会谈的内容就是关于中国。


全部与ＭＩＫＥ　ＦＬＹＮＮ和其他人的谈话主题是如何开始转变，不是奥巴马政府确定的亚洲经济中心政策，而是２１世界地缘政治真正的重要问题，是关于两个完全不同的政治体制，这也是ＧＩＮＧＩＣＨ议长说的：主流媒体的用婴儿般不成熟来定义我们，到底是谁在定义我们，你回到２０１７年１月的第３周看看，有２个演讲，一个是在我最喜欢的达沃斯的演讲，另一个是距离这里几个楼距离的华盛顿的演讲，习主席去达沃斯做了全球化主题的演讲，他被全球主义者供奉为拯救神，在《经济者报》《伦敦财经报》到处宣传，说这是个用智慧讲话，用深刻理解讲话的人，有许多深度复杂的声音宣传。


几天后，川普总统，被美国媒体称为美国哄骗演讲，其实是他说了：现在是该行动的时候了。现在是该行动的时候了，我记得他的话是：我们要形成新的联盟改善固有的联盟，团结文明世界把极端伊斯兰恐怖组织从地球上消灭，然后，同时转换全球地缘政治斗争的中心任务。大家还记得，当习在达沃斯演讲的时候，参会的全部ＭＣＬＩＮＳＥＹ的人，全部ALLEN的人，全部法律事务所人、全部会计事务所的人、我曾经工作过的GLOMAN公司的人，全部商业银行的人、全部人，他们在全球最好的学校接受教育、他们在全球最好的公司和地方工作，他们最聪明，稍微动动手指就能掌握全球事务，你告诉我他们不知道维吾尔族人发生了什么事？他们不知道地下基督教教堂事？他们不知道达赖喇嘛？他们不知道社会信誉分数？他们不知道奴隶全中国人民？


当然，他们知道，他们不在乎。那个100号的委员会，具有重大影响力的精英中的精英们，他们在周六晚上举行了一个“黑领带”晚餐，周日发表了新闻稿件，这些是美国金融财团公司的精英，猜猜现在的问题是什么，你们是种族主义者，这个核心制造种族话题，把这些话告诉被奴役的全中国人民，告诉这里的中国自由战斗人士韩连潮、龚晓夏所有这些爱国人士是真正为在中国的同袍战斗的人。


这是个骗局，你知道爱丽丝格莱姆和基辛格一起做的特别陷阱，这是个新的陷阱，这和70年代的骗局一样，这就是“当代危机委员会”存在的理由，这就是刚才我坐在下面和弗兰克朋友说的伟大的安迪将军的故事，他是我们赢得冷战最伟大的设计者之一。同样的骗局，你知道当时说：苏联是正在崛起的力量，我们在衰败，当时我在海军军校受教育，你第一个学习的是波利尼西亚战争课、老师告诉你必须学习理解波利尼西亚战争，因为我们在衰败，他们在崛起，我们必须准备这准备那，完全由一群人组织传播这个骗局，同样的大学，同样的精英们，同样一伙天天在围攻唐纳德川普的人、天天围攻丑化戴红色帽子人民的这伙人，同样一伙把我们带进冷战的人。


看看安迪将军是如何说的：我认为这里面有问题，我不认为苏联经济是那样的强大，他做了分析报告，这不是5%，10%的差距，而是我们10多年一直宣传的一半，弗兰克知道这是，这就是里根防御计划的核心，进行经济战争。我们可以建造600多艘战舰，我当过海军军官，我和这位在南中国海执行任务回来休假的官员一样，他是为五角大楼官员制定南中国海海军计划提供建议，我们用经济战争埋葬他们。这就是星球大战计划，你还以为是传统的武器打仗，你看看谁能赢。当时CIA愚蠢需要50年才能打败他们，实际是用了8年，8年，因为一个来自加州朴素的人用了简单的一个信念，他们在加州是很普通的人，就像那里的俄罗斯人比纽约州渺小一样，但这个城市里的人崇拜他们。


他们不关注我们面临的严重威胁，他们看不见，里根看到了，看看DICK咋说的，他说别谈地缘政治、别谈这个别谈那个，就一句话：我们赢，他们输。我们再回到川普的演讲上，唐纳德川普不是个野蛮人，他在加强修复失败的西方体系，这2个体系不能共存，一个会赢，一个会输。


关于习主席，这不是指中国人民，中国人民是地球上最高尚的人民，他们被压迫被欺负长达一个世纪，现在又出来个新的皇帝，来自于极端的中国共产党里有王岐山和其他一伙领导干部，他们一起用毛泽东思想来压迫中国人民，觉得自己和习、邓一个威望，这是300年来国际事务中最有影响的思想，我觉得是个失败的事，我们是民族主义者，我们相信民族国家制度，这个民族国家是由自由的公民组成的，这些国家之间相互协助解决事务，而习的计划完全不同，这就是达沃斯聚会的人们在欢呼，这是个网络效应，才有了“一带一路”、“中国制造2025”、5G技术


这些只是他们表面上做的，底下他们在20世纪控制3个地缘政治区域，第一是麦肯的人控制欧亚大陆，第二马汉控制英国和美国的咽喉要地，第三斯皮克控制亚洲山脊区域把敌人赶出去，没有一个国家的人成吉思汗、亚历山大、希特勒，没有一个人同时有和想实现这3个目标，这就是中共他们现在在做的事，“一带一路”只是链接欧亚大陆地域表面，还有非洲、还有拉丁美洲的加勒比海区域，我刚从日本之行回来5个星期，日本、密执安、爱荷华、巴西，又去了意大利，你们知道大家都在谈论的最热话题吗？


是中国，第三站的时候，巴西总统告诉我，他不在乎中国购买巴西产品，在意大利的时候，不是关与意大利一个政党签署的心备忘录里说的300亿美元合作项目、或者与法国的600亿合作项目，核心目的是他们与梵蒂冈之间的秘密协议，教会里不能自己选择自己教父，把这个权力交给了对宗教最邪恶、最极端的政权来选择基督教教会的教父。他们随意建造维吾尔人集中营、又不让达赖喇嘛选择转世灵童、选择自己认可的人，把底下基督教教堂扔进垃圾箱，除了达赖喇嘛，把世界上最受尊敬的人曾大主教，有人说是把活着的最受尊敬的人扔进垃圾箱。


这个网络效应，就是推行“中国制造2025”计划，芯片设计、智能机器人技术、连同“一带一路”和5G技术，5G不是让你更快的下载电影，是超过这10倍的网络事件，华为最主要的，要知道华为不是与中国人民解放军合作，不是它的一部分，它就是中国人民解放军。让大家知道现在情况有多糟糕，你看看世界上最友好的加拿大人抓了她，我们可以引渡她，就知道真相了。5G是把信息转换成量子被用于当作武器，他们有意制造这个武器，GONGRICH议长是我知道最有智慧的人，他说我们祈祷KENAN记录不要实现，如果发生了，我们就糟糕了。


世界有影响力的《南华早报》，正如刚才那个同事说我们除了做些研究外，我们必须把它赶出这个国际赶出国际世界，在这个会议室人的智慧和品质可以向美国人民传递真相、向全世界人民传递真相、记住：全世界自由国度的人民不想由一个完全集权的中共极端领导政权来管理和奴役全中国人民。你看看中国人民的创造力成绩，我21岁的时候抵达香港，看看香港，一旦他们有了法治之道、言论自由、宗教自由，就没有中国人民做不到的事，当你看看中国人民在美国奋斗的成绩，你就知道中国人民无所不能，


川普总统需要你的支持，我们在参与一个以前没有参与的事，涉及各个领域，派遣战舰去南中国海穿越海峡进行对抗、明天是我们与台湾结盟40周年纪念日，当我担任战略顾问时推动了2个总统间的电话通话，这是我们这个时代关键的大事，100年后人们会记住我们所做的事，我向你们保证，我们会找出那些出卖我们的精英们，还有出卖中国人民的那些人。我今天很荣幸能给大家讲话，谢谢你们。